[南亞裔問題] 政府係咪想迫香港人蒙面打鳩難民？

政府仲等乜撚野呀？
係咪要迫香港人好似瑞典咁組團打柒難民？

點會夠人打？香港人身型完全輸蝕，加上一向唔團結